[學術研究]認真既男人最帥氣？真的嗎

我打j時好認真。係咪會好帥氣

認同樓主，上次係地鐵向囡囡展現認真既一面
結果入冊坐左幾個月，係咪我太帥

靚仔打丁都係靚仔

我上次係巴士向囝囝展現認真既一面
結果屎眼痛左幾個月，係咪我太認真

有無被我認真既樣吸引到

屌上次果個原來你黎
下次我會溫柔d

岩，所以我通常約埋成班靚仔一齊打

你條牙簽仔咁尖
點温柔都痛嫁喎

喂咪踢爆啦

再嘈踢爆埋你春袋添阿！！！！

我m底

係咪成日瀨屎先

打情罵俏

唔抵得阿又
你又join囉

本身靚仔既，認真既時候最靚仔

樣衰既，幾時都樣衰

汪

靚仔還靚仔
帥氣還帥氣

咪嘈啦

今日又食屎阿？

屙唔出

有無用甘油條

不了

洗唔洗幫你call通渠佬